# ukrservice
## Getting started

Проектні рішення не є найкращими, бо мали на меті лише показати технічні скіли, тому вибачайте за незграбність.

1. Файл з базою розмістити в корні c:\
2. Таблиці заповнюються внутрішніми процедурами БД. Деякі записи змінені для наочності звіту.
3. Єкспорт в PDF відбувається на сторінці превью звіту; в ODT - окрема кнопка.
4. Файл шаблона звіту в папці Fastreport.
5. Приклад звіту в папці Output

Контакти 067 432 28 99 vinnialf@gmail.com
